油塘和平散場了！

事緣係有大媽撕走部分連儂牆後，有個女仔同佢起爭執，差佬查完身分證就放人了。

好多謝在場既義士，同幾位中年叔叔，雖然唔同政見但堅守言論自由，鬧翻個大媽！

光復香港
時代革命

推

唔同政見都幫手？睇黎大媽應該幾犯眾憎

有腦嘅對家

*8月3 : 旺角 *8月4 : 將軍澳 + 港島西*8月5 : 一齊罷工 7區集會 返工放工幫手air drop停止前線義士受傷被捕

多謝香港人

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

多謝油塘巴打 路過會幫手貼一百張